［隊長左腳踝骨折］2017-2018 NBA賽季討論區（3）

茅人開po

好慢，垃圾

點解清你咁中意誇大人地講野？
我話佢前年，你就話佢新秀年
我話佢防守唔係頂級，你就話我話佢佢防守有問題

大家都好欣賞klay，你就不斷覺得人詆毀佢

Hayward

Livingston真係平民kobe

痴線波

呢段成隊箭都妹下妹下咁

硬爆

力羊

力羊又and1

佢啲背身單打穩過Melo 同 pg

留名

原來樂視免費播係因為買pass個function upgrade緊
仲諗緊做咩咁好死

禾開緊見你開咗就冇開
下次快小小好冇

夫子今日好燥

力羊好fit

佢前主人斷腳，冇計

Gordon 要foul 就落埋手啦
而家唔湯唔水

屌你老味 波叔 識唔撚識帶隊

Ariza打咁多做乜柒

火箭唔撚掂喎

力羊同KD交換左靈魂

其實我冇講過Klay係一流防守者，我只係針對有人話佢今年防守勁過上年而指出佢一直防守都唔錯，final都係靠佢守ki哩d 殺手

Dirk Leg

喺伊隊勇，klay防守咁既水平夠用有餘，唔係下下要頂級

王子又要剷籃 簽佢返黎唔係防守用黎進攻

波叔一係場,場面有冇7,8成命中

Cp3成日快推過半場之後拖返慢
做乜撚

打慣大飛咁打囉

出哈登啦

之前大飛係咁打

力羊進攻板都攞埋

屌湧睇住嚟食嘅

出cp3仲衰

湧玩晒喇

波叔未夾到

會倒番水
第三節再黎

一打就打大佬，要係拖慢定下驚先

力羊fit到

其實湧士最恐怖係你根本唔知佢出多幾多成力

力羊真巨頭

一個人，真係打死佢咩

特登倒返啲比你有希望
第三節一波帶走你
準時收工

打快波叔一陣腳軟會好易俾人fake到跪低

力羊喺度打到好順

廢就廢啦
正一不祥人

swaggy p

波叔好撚慘 係大飛又話佢得佢一個獨力打

黎到火箭又比連登仔鬧唔識帶隊

呢場暫時要屌capela
要box out
啲pick 走位唔多岩

波叔好撚廢

Black Gas Stone

慘條撚 辣殺就系甘

我覺得自從16輸左，開始唔倚賴手感
當然，手感一到就痴哂線

cp3好唔夾呀！！！！

咁你係咪姐係認同我

基本野
果陣話哂新kobe

Young>Curry+kd

諗住今年PO應該會有啲睇頭啦，塞同火箭都補強左
屌你老母點知隊長第一場就收咧咁濟
火箭而家繼續比勇士屌打緊
睇怕今年都係勇士對騎士

第一節開頭拉開 試陣試到第3節7分鐘帶正選上陣sm 收工第4節練新仔

curry 3fouls

關佢撚事咩,擺明教練要求,上年佢都唔駛擺個波落地打

你睇下王子都要鳩剷就知係邊個問題啦

係呀

勇士會係第二節尾段放水比火箭追番近

跟住第三節full team炒你20分 第4節垃圾時間

劇本

登登一出場唔同哂

Curry果然好引雞聲

不過係吹鳩佢

第4節先講

登登真巨頭 又要一個人帶隊了

我都唔知，同d不斷曲解我既人講野好辛苦

其實我冇講過Klay係一流防守者，我只係針對有人話佢今年防守勁過上年而指出佢一直防守都唔錯，final都係靠佢守ki哩d 殺手。至於我誇大話新秀嗰年係因為上面一講緊哩一兩年，你突然講到前年前所以反應就大左少少。我係同意你話佢唔係頂級，但佢未係會令人好失望失望呀

到25發力?

返去關心下你前主人啦

真係解放2分 你老母

成隊勇士防守都瘋狂落手
好難唔吹

Daj又贏

一人一段

咪撚柒係
王子要鏟
Capela落波
Ariza單打
笑撚死

登登又想買飯

頭先tucker衝埋去個勢似想打交咁

關佢咩事

點知係禮貌扶起身

係都格芬啦

咁都F1

我都以為要打交
但係之後又攬番

Agger
自從嗰個season後,少咗夾硬射三分

Curry48分鐘比人又拉又扯就冇雞
公平咩

咁都F1, 渣ga

落手重d姐

真正手感隊變左箭

Ua原罪

走咗個黑氣石喎

驚flagrant想補飛

咁都f1唔洗打啦

唔使F1呀?

唔打啦

我諗都唔係intentional
咁都f1 咁嚴

你估CP3 真係咁想黎火箭咩,只不過火箭用咁多靚牌黎換佢,佢先黎火箭啫,我諗下年佢會去騎架啦

好似有

咁都f1咁唔撚好打波啦，啲裁判真係on9

吹埋呢d成場比賽就真係唔公平

證明自己carry波叔

唔係呀，呢個係標準....咁..

羊呀

都真係危險 唔係隻手 係個人全速撞埋去一個跳起既人到

Swaggy又嚟痴撚線
3分6中5

力羊已經20分

下？

力羊係咪已經改造左
拎廿分, 但係比想像中要少好多用波時間

羊第一場就上晒身

Ai無打過？

打緊2k

傷

係都禾河carry 廢老波啦

球球open shot

咪一樣以前咁打
只係空位多左同守佢弱左

哇，好勁呀！

無球個啲拉扯好難吹喎
啱啱個場占士爛哂衫都冇吹

不過人地持球個陣落手就易吹

Curry同KD都未起Q已經咁

湧咁多人吸怪

力羊打無球ok 的
只係勇同湖拉到d spacing 差幾班

cp3有咩用

drive in唔係問題
點解係ariza 同 mbah
前面幾位巴打講得岩

搵人理下袋位手足ok?

屌你廢鳩框都掂唔到嗌乜鳩and 1

倒水

平民版，富豪版

你係咪同我睇同一場波

咁佢打持球都冇雞呢 啲3分同layup

習慣，佢次次都咁

幫對面起Q

要佢嚟就係C&S

撞埋去又會打到手既
咁係撞定打

Gay

唔係既
同佛祖同GREEN冋場個陣可以做下單打點

成日都聽到And1

兩隊三分%相差差唔多成倍

點理 唔識答

你打oneal手都冇foul同一道理

頒獎未?

割左席了

冇moving screen佢邊有spacing射
唔好咁貪心啦

Cp3黎到做雪糕筒

頭先想要波
哈登唔理佢

2個POINT
1.撞埋去個下唔係向波
2.撞完再落手都唔係向波

KD今場廢撚到

對住KD唔落埋吓手好易比佢and 1

湧士名叔:Ua鞋刀冇人著

係Foul果下完全唔比機會KD出手搏And1姐 點會去到F1果個程度

力羊係咪見自已無RING唔開針，所以要發洩啊

勇士私家

Go CLE la diu

有波叔墊底

個個都想走 唔通個個都想去火箭咩!

黑人？ 20 > 屎味咖喱 5

呢場吹走步吹幾次

我皇

咁就travel
吾皇又然

湧士又多一巨頭

屌你，我地依位反騎同志成日咁落力都冇人理佢

大家都撐勇反占，好應該守望相助

屌你爆一場又吹到巨頭

波爺主要任務係捉charging

垃圾時間吹走步有幾出奇

半場未完 一隊67分 一隊56

yes 占士比人撞 唔到飛開都冇foul

你都ON 99 既,我係反占NOT反騎

走步走足十幾年
講真而家先嚟吹佢仲大鑊
都係由佢明星雞到退休吧啦

CurryKd刀3飯了

今場D雞嚴到

波叔坐低，火箭起機

去得F1 第二下唔關事啦 普通foul
係睇撞落去個下
大家點睇？
都想研究下 有無專家？

王子：屌你老母又話帶我黎攞ring

第一人,走籃送一步是常識吧

KD今場真係柒架wow

黑人問號廿分！？有冇睇撚錯

有冇機追到

不祥人2+5+4

作為一個球星有一個signature move其實好基本

力羊大爆發 今年又係勇了

勇第3節會倒水

屌你娜g

被動技

娜妹反了反了

禾湧輕輕鬆鬆又收工

-21

harden放陷阱,下回合發動

9分想收工

波叔廢撚到

唔知佢知道自己可以加盟勇士係唔係開心到成晚訓唔著

Pj好撚熱血

呢個陣d 防守比人無限中出

影件波衫先講啦

不嬲波叔最殺食既mid range 火箭唔比射
要習慣都唔奇既

要不是TUCKER CARRY,晨早收工

唔知係收緊返個尺度定點 開咧呢兩場捉得好似比上年嚴

佢組織都組隊成隊妹下妹下啦

勇新三巨頭
力羊 mcgee bell

係呢場啫,早場D雞得啖笑啦

勇後備個個識傳波, 敢果斷出手嘅人太少
上季成日傳嚟傳去, 之後臨尾幾秒尷硬射
冇Curry同KD在場根本冇可能比你咁易跑到位

有無人知現役最強傳統控衛 Cp3 上半場係咪傷左
無出 唔見既？

力羊食左春藥？

勇新三巨頭
bell mccaw looney

我想問league pass 點解係pc 睇唔到 佢話this video cannot be played on your device

你都ON撚9
-21咁大影響力點唔見人啊

今年湧士中場終於唔再係大媽玩雜技

半場就70分

冇左癲狗係差D

去 reddit搵stream la

你係咪未APPROVE JAVA呀?
F5 幾次試下啦

力羊20分但係正負值得+1
做乜鳩

如果今季cp3同基石都夾唔到，黑氣石仲可以去邊

騎

底薪揾我皇

撞唔正波縮

佢入20 人地入19分

黑人問題勁撚到

第一場姐比d時間啦

係，勇士比聯盟迫害+兩個mvp0發揮嘅情況下都炒鳩不祥人

相比之下靠黑哨+整傷隊長先贏到塞嘅五巨頭騎士形成強烈對比

我勇好波

原來成場行行企企個個就係佢
我以為個個黎掃地既

力羊三分六中五

你以為-21好勁??其實有個-23

今年總決賽唔4:0掃騎唔收貨

今年唔係16:0都唔收貨啦

銀仔俾先得架

我湧連最強防守zaza既zip腳刀未出已經輕輕鬆鬆收火箭皮
火箭快撚D投降出周天子 賺下人民幣仲好啦

居里湯臣杜蘭特加埋先中5球3分

要用三分戰勝黑哨

出周天子我怕係湧投降

仆街 邊個呀 波叔要做第一呀 係咪家下咩冠軍都唔比人做先

zip腳戰勝三分

周天子行行企企 波又執唔到

周天子本身響大6都唔見有好高商業價值

一早講左Daj唔係靠波叔

係中鋒po仲俾人笑

唔係話cp3靠Daj

係

"與其話Daj靠cp3解放進攻，不如話DAJ係刷助攻機器"

你講牙

屌你刺撚收皮啦
傷個角色球員咋嘛，係度瀨

波縮仲當左係以前大飛咁拖慢黎打陣地
都要睇下依家隊野咩人得架

同公海傻仔嘈=on9

其實係互助互利
好似McGee 傳到9樓咁高都同你爆入去

得基石可以打慢 仲梅木下梅下想點

想睇大陸新浪潮文吹奏周天子

一起身就睇到hayward斷腳
molamola

開始變廢老啦

同勇點打快呀

訓到12點？？！

咁箭班人點打慢啊又

騎士就係打快先頂到一陣喎

去馬刺騎士呢D妹下妹下咪岩打囉

2分4Fouls

波縮做咩成日守底

公海見到你既身影

屌打波仔

都見到你
但我冇同啲傻仔嘈囉好冇

下賽季同芬芬say sorry 再番我艇囉

Curry 又換鞋

波縮好似燥燥地

2分4犯笑屎禾

咖喱終於有貨

手感咁快黎料

咖哩哥三節mode

curry 又犯

趕收工

本身火箭都係快 無理由為左改唒戰術既
不過中間睇到總冠軍同強隊分別
快得黎點少失誤變重點
所以green串得啱 無好既團隊防守打唔贏佢地

想陪波叔

力羊係咪笑鳩咖喱？

KD: 沒有人想穿Under Armour打球

第三節勇士爆 seed 時間又黎了

笑波仔

又三節收工

今場幾好睇

見到

廢青無工番

兩邊鬥射

波叔呢下好波

手感D長傳好好J

我刺

火箭再唔出周天子真係搏比人炒30分

壞人真巨頭

cp3 做咩鬼

首先你要起碼有兩隻ace stopper單防到Curry+Durant
然而全聯盟有邊隊有咁嘅條件？

波縮守死咖哩你地唔講

係咪傷咗?

打左10年HARDEN個位,叫佢依家做乜好

首歌似唱緊「你牙姆 sit down」

暫時係咪都係騎最有機

不嬲呢度睇數據

仆街團體防守
有邊隊有兩個大鎖
同時鎖到curry加kd
外圍仲有淫k

得馬刺囉,一個zaza破撚左你啦垃圾刺

一隻手數得哂 其中2個係勇

翁金驊話睇cp D 動作似左腳有傷，出波動作有問題。

cp3根本同harden夾唔到 爭波打

錯
係木狼

還債牙

波叔左邊膝頭有問題,開波前我已經奇怪,佢不嬲好似無帶護膝

角色球員摺埋收嗲啦

所以我先覺得無可能同湧打快，尤其湧打transition offense高效咁多
一同佢地打快就變七傷拳
capela體力又唔係好，壞人就更加唔使旨意啦

基石 真係好波

同以前唔同 以前話一隊一定有個ace stopper
家下隊隊兩粒 三粒星叫基本
加上規則同進攻方有利過以前
已經唔係講緊單人防守勁
係要成team個防守默契
上年騎輸得最勁係呢個位

箭班人打慢

KD手長撚到

Capela 同 Jodran Bell 遠睇的話,交換波衫都分唔到

雖然應該無咩可能
不過如果冠軍隊第一場就輸就好笑

係咪話緊膠鼻？

係成隊個防守意識
唔係一兩個

BELL

講防唔住KD同手感之前
首先你係連湧D常規戰術都冇幾隊頂到

Gordon 係咪玩完？
咁落地碎骨斷神經都似

守到嘅咪一腳搞掂你囉

擺明係叫biyombo sit down啦

呢腳其實真係無敵

簽撚左cp
又係打基石一個

廢鳩呢下好嘈

駁唔到

以為講緊火箭gordon
btw 好似只係骨折

anderson比人block左
籃底2個仲望住個框互咩但係等唔到粒波

Mcgee 都傷？

癲狗係特別鐘意吠

三節100分

迪安東尼歎哂氣

BELL 入完波上咗腦

俾埋D醫院波

一楝都冇

唔係驊哥 嗰個係老花徐嘉樂嚟

block左打反擊, 2條友仲咩緊位

無得完美壓制呢隊勇架啦 各方面太優秀
係睇可以可唔可以盡量減少佢地既效率

可以點

俾親粒波都飄住去

火箭個化學作用仲未夠

Green又教bell

Green係咁教Bell守波

有有話碎邊到

nash back from retirement，齋打勇

Bell 有排交學費

火箭 rip

Bell 反應唔切

上年馬刺真係做到
係有大鎖
但其他人都做到本份先做到
佢比人一臉伸開左

前契仔mccaw穩定左

有
zip返轉頭
又或者玩返十年前個招
同垃圾換你班球星

KD 黎料

逼害我湖

有都唔會贏嫁喇。

送分bell

又唔吹走步

鬥射囉

勇士真係屈

咁都去到湖到

2姑傷左？

咩
講緊馬刺對太陽

火箭又變返淨係單打

完全唔洗出Zaza McGee

仲有二姑未出 傷左
真係打條撚

係

Bell

柒箭同人鬥五小陣,大敗

波叔去錯隊 西決地板

nash就係湧

一個未打過西決話去錯一隊打過西決既

nash back fron retirement 係度帶bench

湧士除左傷病真係好難阻佢嬴

我認我葡萄
但勇士三子加個KD 點撚玩？ 而家仲要玩降薪幫手留隊友

KD拿幾多冠都好，永遠都只會係隻狗

勇士拎火箭黎教新仔

Reddit d link我睇唔到
大家有無link

西部今年牛鬼蛇神都黎曬，唔好話西決，準決賽都唔知入唔入到

你有本事你都可以組到一團出黎再清CAP清KD既啫

狗你老母
kd拎完冠洗左底啦

傷教練

睇黎湧今年會0敗

唔好咁啦 下年火箭可能都會咁搵三四巨

LBJ is watching you.

降薪留隊友都DIU

降薪招隊友個D點算

第二個波會帶領湖人收我勇皮

你又岩啵ching

再嘈禾杜開分身洗板

馬刺剋到湧仆街

agger
仲廢撚過Steve Blake

改造左夏登做跑轟戰術下既最強控衛
又要整個CP3返黎
好喇整左返黎又唔啱打跑轟
三分唔算準 陣地型球員
重要夏登讓啲控球權比佢
真係哂料

加強個底或兩翼好過啦
Capela 低位單打
Ariza 剷籃 單打

用acestream

原來今年無冠軍波衫

Mvp痴冠隊

同史托頓比呢?

契仔

個個去完箭打PG 都廢撚左一半武功 當年ty lawson又係咁

你做咩話d wade

如果有五年前既GDP 就係

而家刺個陣持久不足

Dirk&TD:屌你老母

Where is my boy??傷左?

X2

季前賽個陣印象有段係兩個同場
哈登妹完交番俾波縮
波縮妹就交俾哈登
成隊係可以完全好流暢
但今日波縮得個妹字

其實打到咁順
唔洗出佢都得

好撚掛住佢 好似去左踢波

Eric Gordon 成隻癲狗咁

上季po見真章啦

KD:禾系湧士名叔

2+6+6
屌你Steve Blake打都冇咁差啡

ariza年輕個陣火箭養過就係單打唔得先trade去潮 依家叫佢單打

兩隊都接近3節100分係咩玩法

廢鳩整親

屌湧呢5個最多只可以放Green

咪又係輸 4-0橫掃垃圾刺添啦

green就3雙

係咁既咩？

最後一球

波縮

Green差一分

真
刺係咁勁咁團隊籃球就唔會少個role player 就比人場場數20分啦

哪來的信心

甘刀吾g

同我玩2K 一樣

唔係湖人trade去佢火箭換世界和平咩

原來不知不覺間已經13assist

最過份係連王子都要佢剷,真係咪撚玩

米系 成日吹奏團隊籃球 猗先系團隊籃球 兄弟

係，互助互利講得好

認真第一次見cp3係場上咁無存在感

唔夠人打咪zip腳囉
有咩問題

係 ariza 控球差
capela低位單打 得啖笑
仲有你叫mda 玩低位

根本overrated

又引戰

騎契弟籃球，我皇霸鳩住個波，榮叔先走

Beverley >spur

據往積，佢得分係三雙既最大阻力

你叫波縮打快其實一樣係得啖笑
風格問題唔係咁易變

無左個帶起進攻既 你估下勇會唔會 防守易左
多左易反擊既機會呢？

佢教緊新仔唔得閒啊,清

講事實又引戰
連基本既討論都唔俾

咁勁少個role player又係度賴
之前又話冇咗佢都贏 係度吹奏團隊籃球 嘻

唔啱打姐 呢個年代仲點會比佢自己帶波妹妹下

The Beautiful Game ar ma

14年丫嘛

Bobby Portis打到Nikola Mirotic 入廠，好似骨折

d 防守做乜鳩

呢單野真係好撚好笑

頭先波叔,係葫蘆頂望下內線,一個人都無,全部人企晒係3分線

大家都叫名留清史丫
但俾起黑哨湖光明磊落好多

火箭準備三分雨反cup

Curry好似唔會畀人foul咁

懷念DAJ

如果呢個時候係wall就爽

有腦同無腦 睇半季 唔岩咪唔續

今朝睇完呢單news真心笑撚左出黎

吹左個明星睇撚牙

佢嬲到

愈睇愈覺得波叔去箭真係雙輸

連搵個人做下PICK都無

要不是某人
箭典會輸

個c 由daj 變capela
點打p&r

睇多幾場先

Ching唔好單單打打 直接開名啦

艇贏

勇贏

Agger
今場先第一場season仲要打勇

力羊入左個士氣波

我覺得波叔一要守夾個超級內線，如果唔係發揮唔到最大效用。

黑氣石又一力作

好彩冇黎

力半真係痴撚線

力羊心諗啲星死撚曬去邊

Swaggy

球證受傷

Green傷左

湧搞咩突然間死左火

瞓咗年冇睇？

突破狂魔gordon

勇勁得黎又淨係lead 5分

Eric好憎勇士原來係真

球證

zip 球證腳

吹到爆肺

球證傷出

唔準話我湧
死罪

全世界逼害cp3

屌好撚gay

上年已經喂到數據好靚

好癲

球證有無後備換
真心一問

早期新人果時係主打身體天賦 之後傷唔停先轉打投射

第一日就咁多傷

有

又話件白痴係喂出嚟

逗住佢個波

好傷咁喎

好似有4個

傷到內臟？

睇咁耐波第一次見

係咪胃西踩到球証

好少咁持續地博老命剷

無衝突

兩個買犯點吹呀
會爆肺

黑氣石黑到球證都傷埋

雖然傷咗 但真係好撚好笑

NBA 邪撚到,連球証都傷9埋

真係唔捱得

飛釘

燒鵝時期無呢d波

吹咖哩牙啦立即球證皮

係波叔邪

嚟緊81場被逼害都唔好問咩事

我記得係有後備, 但係依家場上得2個

箭啲分咬到咁，靠佢

重播見到又冇，似kick親但係又傷咗上身

屌sor, 有冇Link

引咗好多基佬出嚟

直接坐低

廢鳩都傷咗

Cp3 好嘴喪

追撚住湧嚟吹

今年爆發力好左

有冇球證祝福post

curry 今日三分唔算好

其實勇幾個爆哂
都只係贏幾分
有機輸

手感仔

平時鳩吹唔使還債牙

Skip 笑完占士串Zaza+勇
咁撚搶口

送炸彈

俾nick young擋風頭啫

KD自己黎啦，仲比curry

Klay撚波縮

守klay兩個做乜膠

波叔唔見咗

止血仔

cp3傷完未好返
唔好再話佢廢

應該好快有尋人廣告睇

唔見左成場啦 Ching啱啱先睇？

cp3 變左rondo

波縮黑人黎
D黑氣都湧哂出黎咁搞到佢睇落仲黑過其他人

有時太禮讓

冇左DAJ，cp3唔識打波

火箭啲波好陰公
五個企晒出面 勇五少唔怕你剷

唔見左都還好佢係雷撚住

你在開玩笑嗎？

二弟咋條25仔

佢最值錢就係全隊短暫死火時拎幾分不過岩岩d defense 都值回票價

係咁打架啦
登登剷入去分邊打左成年啦

今場勇好hea

如果笑手感嗰陣有人咁理性就好囉

某地步都啱 無人Cut in

湧士名叔黎架

又唔好咁講
波叔單打mode唔錯架

curry

佢d打法唔岩潮流嫁啦仲J佢第一控衛真係笑死人

廢鳩

屌手感仔真係手感仔

尾彩

尾彩mode on

Harden 真係好波

Dirty

基石同黑氣真係唔好一齊上

harden真係勁到

CURRY 串撚到, 你登登係我面前插幾廿下花,先入2分,我輕輕鬆鬆就3分

Cp3走啦

今場勇都唔認真

CP3

Capela當daj咁用得唔得

贏完個暑假番黎唔focus

尾彩仔

你望下身形差幾多

curry真係點都入

CP3守唔到又攻唔到

green 就三雙

new season 繼續尾彩

高登仔又and 0

淨係身體質素都唔同lv

Tucker真2佬
黑氣石收皮啦

尾彩仔 又黎

如果lbj wb果d係god tier

Daj都有T1

呢句野講左幾耐

cp3 變左湖時的Nash

下下8秒先打

不如帶bench算啦

nash有背傷傷左成季，點同

好慘

湖期冇傷嘅Nash都冇咁差啦

好緊張
勇一個唔好彩輸就

pre season 波叔同harden都夾得好地地

夠60日就賣走算啦

ariza

第一晚就咁激

某樣甩波變三分chance

又係打harden一個

睇到嘩出聲

勇狗Hea出事

唉喲
某人真系橙橙豬囉
自己要做咩刀吾g

Cp3傷左先換走 見佢跳下跳下

點解出looney

湧鳩HEA鳩到出事

打湧點同

打柒勇士

Eric first step快到 有三分有鏟籃，火箭真係執到寶

Tucker都係啦

頭先銀仔都頒定今年介指，求其打得啦

攞38歲比

戴哂護膝知咩事啦

冇左波叔成隊勁咁多

不過算啦 刀吾要求廢人做到d咩

係咁比人屌做乜剷籃既Mbah a Moute都執左14分

年年身邊D人換黎換去，年年都帶到火箭入po你估易ga

波叔 有傷

呢d 時間仲出緊bench 真係痴撚線

咁都比箭追到，勇士成日都係咁

可惜被聯盟迫害
MVP

呢球放maccaw其實good d

ot ?

湧咁都throw到

勇d def reb

慣左係咁打姐

Tucker j死人

draymond green真係好重要

賤簽左個steve blake都係無用

基石

湧倒水+TO

Tucker打中鋒

rocket

廢撚

等睇我湧絕殺

勇唔係第一場就輸

gsw on9

今年轉左第4節倒

自殺TO

某人不嬲刀系毒瘤
系潛艇先當佢系寶

絕殺味濃

又唔好咁講，今年繼續努力喇

Harden 屌你咩

鏟啦屌

個大屎忽真係世界級

打curry都打到咁

第一場就輸

等我死神杜殺你二五登

wa diu harden使唔使咁撚勁呀

笑撚死 hea 打玩出火

nba cut定highlight啦

出事

勇士次次都係咁

舊年第一場俾刺炒

屌打湧

如果tucker去埋勇士
兩個 d green
打撚死人

其實簽cp3好怪

肥佬風格有星就簽架啦怪咩

估下last play 會係邊個鳩傳to

KD

換

有得要唔要咩

等聽日睇馬刺

屌

唔計, 橙

過鐘

用CP3可以trade到咩人返黎

cup 上 cup

又係賭撚

毒撚

Kd= 我湧大佬

kd

真係25杜

唔計

屌你老母 25仔

嚇死，以為cp黑到咁，未離手

好似遲咗喎

湧豬了

唔係夠鐘咩

絕殺失敗

差0.1秒

比華利

Tucker

哎呀，25無得做英雄喇

抵撚死啦

噢,唔計

某人終於刀被人carry到贏湧啦

開心啦

真係好有娛樂性

抵撚死

做乜鬼倒輸

湧好柒

垃圾KD

25狗食炸糊

登登好撚肥

仲慶祝 死25賤種狗

哈，難得可以笑7勇 ，笑多幾聲先，哈哈哈

笑撚到仆街

吹咗咁耐湧嘅你哋夠鐘潛水啦

真係抵

curry開心過champ咁

屌你老母聯盟迫害我勇
黑哨

宇宙湧真係

笑左

屌你老母 火箭好波

。。。

cp3 係度同harden 認屎認屁

訓左冇睇
呢隊令人絕望嘅勇士大炒火箭幾分

Durant已柒

賤種杜柒撚到
想救世

cp3: 今季我champ 了

屌 勇士又玩出火

某人開心到

咁輸真慘

今次唔計

哈登心諗，關你撚事咩波叔

抵啦 零秒出手

無左Dreymond Green真係......無人DIU醒班ON9仔

opening night 就咁好睇

無睇場波，點解最後階段CP3無出？

讓1場姐 今年81-1

廢囉

唔好提

係咁pick curry 比哈登打單

岀就豬

湧=垃圾

你潛未

因為要贏波

高登仔on fire

登登成個肚腩

你會唔會關鍵時刻出D後備呀

見到班湧以為自己贏撚左個樣就心都涼埋

kd柒咗

依場比賽真係峰迴路轉

其實呢球kd 係wide open
究竟班友點防架大佬

抵輸啦
成場用埋曬d唔知咩陣形
又唔換防

真心講句 無諗過火箭會贏 但火箭comeback得好勁

因為要贏湧囉

KD宣布 正式加盟火箭

邊隊贏? 淨係睇到NBA HOU 122 - 121 GSW, 但CLICK入去又122-123

以前有無邊一隊好似勇咁第一場攞ring就輸波？
好撚柒

箭keep going

二五杜

搶完籃板wo

好耐冇見過cp笑得咁開心

見到勇狗輸波就開心

屌你班連登仔

我只睇你地文字直播以為勇士贏好多

開季揭幕戰

屌你第四節做乜9?

無人守底

世界級倒水

呢d鬥搵波無得好講其實

湧唔係好撚串

06熱火 輸得最柒

搶到攻板喎
有冇睇波

火箭，kd 最後個球超時

中間箭輸過兩位數

快艇無左cp3仲開心

成堆人tip緊個板咁岩跌係佢到可以點

飛身埋去

事實證明，勇根本係普通料

贏左就唔好抽cp水喇 幸運星

01 刺 06熱火 11牛

贏足三節 一個第四節就倒返晒

今日如果隊長無傷就完全

Ring黑番黎既，見底正常

淨係第三節可以差唔多廿分都追淨幾分，然後又即刻比人拉開返 現代籃球真係好海鮮

開心啦 滿意啦
某人肯退休未

垃圾勇狗 牙刷刷
唔知條25仔會唔會屌curry 仔

完美

今日堆二五仔全部輸哂波

勇士次次第一場都搞成咁

唔得呀？晚晚call G 都得啊

節目效果100分

上年既勇咪係

又開funson

兩場都好有睇頭
頭場

前年禾湧矛champ

上年湧幾有時RING

我勇出左五成力箭都贏得咁險

前年3-1喎

上年無拎ring喎

上上年無champ

戒指已拎
理撚得你
宇宙湧會81-1 完季

我認吹棒過klay

3-1階段性勝利 好似係

而家只不過打左 1 場
仲有 81 場比賽
我湧係剩下賽事取得81場勝利
就可以打破我湧保持既勝場記錄
即係話我湧仲有 81 場波可以走盞
只要我地25 zaza 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一場 全勝卓卓有餘
輸左 1場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係1場都無失過?

見到你地係咁抽我湧水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

希望波叔聽日打帝王拎返D自信

邊有5成

箭4v5 wo

81-1

唔講我以為勇三連冠

希望某人聽日打完帝王終於知道自己要退休

波叔留力都夠贏辣殺湧

岩

都唔係自唔自信既問題

5成咁多 最多咪一成 最尾個球我杜專登射慢d讓你地咋

有無last shot 睇下

身為DAJ小fans 我真係好開心

感動

火箭全部都打iso
換錯位換到cp3單打kd笑撚到我

梨講乜野 禾湧前年3-1champ 上年4-1Champ
今年都會4-0champ

係喎記錯
一直覺得已經連拎兩年

正式宣佈b paul 繼承c paul

上年湧係鬼冠軍

又係時間要做精神調整

上年坐完監?

媽 好亂呀

curry又3節打卡收工 輕鬆到
鬍鬚仔係我面前插廿幾下拎兩分
尾彩仔輕鬆三分[

頒定冠軍啦

Hupu lang 機lang到爆

Cp 3 好廢 換下d 新仔返黎好過

最撚憎就係勇士 睇佢地輸波就係爽

亦都證明Draymond green既價值 少一件就玩完
今日已經傷兩個球員...聽日開波果堆錫身打呀

屌你老母死占狗上黎攞尾彩

無記錯喎ching 3-1final正常都拎冠

無睇開
想問咩係第一場攞ring?

可能勇撚仲未接受到比反cup

green real mvp

ZaZa真係好樣衰

上年湖人champ喎ching

Green 今場mvp

你永遠唔會知勇士出幾成力

其實佢傷咩

勇俾人反cup特別有娛樂性

見到班球迷舉哂手 之後唔計

73勝果年

甘我勇領先左成場 占家班點上水

如何才算擊敗勇士

舊年第一場輸29分添
最後一樣champ

咁真係差好少
唔睇慢鏡都以為計

因為zip走左炒鳩佢果個kawhi

最恐怖既係你永遠唔知勇士出幾成力！

Float上去應該趕到

最近應該係小牛re-match俾熱火炒十幾分

後上奪冠更精采

2千年打後魔咒 拎ring個隊第一場撚唔到
衛冕唔到(好似係)

Left knee injury

LBJ：假如和兒子同場競技，我會讓他犯滿畢業

火箭

季後賽打馬刺第一場，zaza 咁都冇 mvp

今日係幫curry 練防守

勇士今次柒d定係關家姐

0809 BOS贏到1st game咪又係輸東決

gordon hayward 其實留jazz 仲好la,而家

why not both

讓你波叔都贏

Harden進攻手段高招左 可能因為curry守

Eric gordon今場好似餓波餓左好耐既癲狗

意外有邊個想

聽日火箭b2b kings 可唔可以放水

喂搞清楚
係讓左先贏

今日打佢同基石

有無link重溫kd絕殺

入樽個下

咪就係
留係到九成輸埋

j撚左

主場絕殺

問一問
黑氣石柒定我勇柒啲？

火災第一場就八人輪換
聽日可以練下天子

Tucker都唔少功勞

打和啦 super

買定騎士贏final都得勇士打成咁仲想贏占王

Cp3 同 周天子相處得好唔好
一齊守飲水機

brown, Williams, black, 周天子就夠打

nene去咗邊?

呀周琦打成點

LBJ 到時收埋毒撚皮
final即刻斷骨

三雙 坐48分鐘 遞十次水 遞十八次毛巾

唔出都贏

騎今日好廢

一場論正式上水

帶領火箭然勇

廢得過勇士

精神領袖

聽日咁多場打7點,DIU

廢鳩仲話勇係unbeatable
結果輸自己隊友

打占士一個佢都29＋16＋9你勇士KD+green先得29＋16仲想贏騎士

岩先以為睇錯，原來真係慢左 成班傻仔攬埋一舊原來輸左

nene 都唔撚用 儲氣咩

波仔最後都擦到11個助攻
有冇機會同隊有兩個人助攻上雙

殺死比賽

而家唔笑 唔通幾時笑

無得出

柒頭湧

點解個個都反cp3

無左green即刻收皮

Kd

勇士表示 只刷單季連勝記錄，所以今場輸得好假
下場開始準備連勝

其實唔難 mda 用nene就得

支持

最緊要既失望反應都無

今場已經基石黑氣石都上雙啦

係恥笑
唔係反

老人家場場出咩

好柒

禾撐cp3嫁

基石個樣

識野
希望佢真係證明自己

想睇KD 比人waive 佢果球既樣

瘦左身,速度靈活性勁左好多

IT WILL SCORE!

好彩佢地無即刻沖入更衣室，唔係既話應該更加柒

原來勇有個垃圾8個to
估下係邊個

diu
有冇人知我手足redoxxx去左邊

b2b剩打一場,今場唔打

都係有to

mda

curry囉

easy

得3個超水準啦

唔係九個咩

p.j先係火箭第二巨 防守加屎忽 橫移真係好快

點會係curry

尾段咖哩狂比人拉出黎比拉登做提款機

有一個on99 to 照屌

同埋補返beverley既精神屬性

三分好穩

唉，點解係gordon唔係kd

真 打自己心口 射撚左

依位會員相信應該係個mon前面笑到震

kd?

yes

CP3 WFC

乜啊 唔明

勇士被迫害

如果tucker同draymon同隊
對面應該點應對

屌 cp比人絕殺 塊面黑過包公
之後 揾基石

帶個波過半場

攻又冇守又冇

Iggy咪差唔多

打左十幾年刀系甘嫁啦
梨第一日識侉咩

勇士成為小牛後首支輸掉新賽季揭幕戰的衛冕冠軍

下年 10m 唔簽就算 垃圾

迪安東尼解釋關鍵時刻雪藏CP3：他在用一條腿打球

「他今晚一直在用一條腿打球，行動有點遲緩，」迪安東尼說，「我不得不把他安排在場下。」

在此之前，CP3因為左膝傷勢缺席了季前賽收官戰，今天的常規賽揭幕戰他帶傷上陣。

聽日有得睇新球王虐殺團體藍求

預計HBK出po
貓哭老鼠明明無留意Hayward=中
吹捧wade,又話唔知打邊個邊個面=未出
吹捧Nick Young=中
苦口婆心鬧勇士=未出
話cp3只係打左一場,唔好反佢過去功績=未出

巴打你估會唔會出吹奏irving曼巴精神獨力帶隊?

垃圾台仔

ariza+bah a moute+tucker 柒箭今年d防守唔講得笑。

屌 四隻腳 傷一隻就唔打得
依家d 80後真係垃圾

0攻擊力

唔會
留下次irving 40pt+ 以上出

全部3d wor，最少有三分

但派牌果個唔係john wall

垃圾cp3

Who?

WIGGINS

賽後在接受採訪時，Green表示：「我沒事，我很好。」

Green稱他的膝蓋「非常酸痛」，他會在週四進行檢查。好消息是，他是依靠自己的力量走出了球館，他認為這傷並不嚴重。

據NBA記者David Aldridge報道，在Green告知了他「我沒事」之後，他就徑直離開了更衣室，沒有接受採訪。目前還不清楚Green的膝傷是否會讓他缺席比賽。

不過今日anderson防守都超水準

無法無天啊
黑哨騎狗贏波
正義勇士被逼害輸波

點呀，傷左啊嘛

4巨頭輪姦垃圾刺
鐵血教頭肥T屌打廢老波波

每場都係咁就換得走

好似rr9咁單手照打

場場都係咁，直頭唔換啦

預計top 3 pg 謝夫鐵準三雙